應唔應該追多一次

上上年鍾意佢傾過計 一個禮拜收皮
期間同第二個拍過拖 而家都係鍾意得唔到嘅
應唔應該追多次

唉

唔好比自己後悔

諗清上次點解唔得未?

你諗清楚咪試多次

唔會尷尬咩？
應該係嗰陣比較幼稚

而家成熟左幾多？